有無靚仔陪我睇怪胎

我

三人行

走得

邊到等

將軍澳地鐵站C出口

一齊睇你照鏡？

咁遠

Ching 邊度

唔敢自爆

你睇開嘅嘢唔使人陪睇啦

你兩個去開房

pm plan

自己照鏡咪睇到囉

無錢

你請OK?

咪逼我貼你相

Staycation

窮

Cda tg?

tg ed